# Gráficos

Imagenes para el TP 2. 

Busquedas relacionadas

* [(1) Horacio Arevalo en Twitter: "Que el Presidente @Alferdez muestre en C5N la mitad del gráfico de pago de la deuda gestionada por el Ministro Guzmán, muestra cómo intenta engañarnos, en vez de contar toda la verdad como merecemos. Al pueblo debe decirle la verdad, no comunicarle mentiras! https://t.co/gbNkaXq4fw" / Twitter](https://twitter.com/horacio_arevalo/status/1292793787681472512)
* [(1) todonoticias graficos - Búsqueda de Twitter / Twitter](https://twitter.com/search?q=todonoticias%20graficos&src=typed_query&f=image)
* [(1) Santiago Bulat en Twitter: "Gran gráfico el de @todonoticias. Alguna que otra falla en el tema de las escalas nomás... 🙄 https://t.co/LWdW5tZtGM" / Twitter](https://twitter.com/Santiagobulat/status/991862927778033665)
* [(1) Maximiliano Firtman en Twitter: ""El que evade, gana" ¿Quieren ver cómo hace unas horas en @todonoticias hicieron una nota con un "consultor" que mostró y comentó por varios minutos el gráfico que hice y publiqué en mi nota, sin haber hecho mención alguna a la fuente? Viene con una yapa interesante. https://t.co/p3pauD0hEv" / Twitter](https://twitter.com/maxifirtman/status/1469741365076668418)
* [Guía definitiva para cobrar dólares desde Argentina trabajando para el exterior | by Maximiliano Firtman | Medium](https://maxifirtman.medium.com/gu%C3%ADa-definitiva-para-cobrar-d%C3%B3lares-por-trabajos-del-exterior-en-argentina-impuestos-y-1d8ad2683c85)
* [(1) Ezequiel en Twitter: "Que grande @pipstoch ! Te acaban de nombrar. Está saliendo esta noche tu gráfico sobre los fallecidos por provincia en @todonoticias 👏🏼 https://t.co/JdL6C0ZN8a" / Twitter](https://twitter.com/eddyzzq/status/1395549651634434054/photo/1)
* [(1) AleNS #EstadoLaico💚 en Twitter: "Mirá, @todonoticias, operen todo lo que se les cante el orto, desestabilicen, promuevan el contagio... pero no pueden hacer este gráfico del mal donde 8 es casi la mitad de 114. Sí, los cortes que aparecen abajo indican que se omite parte del gráfico. ¡Pero eso no lo sabe nadie! https://t.co/fhBteTFS7x" / Twitter](https://twitter.com/AleNasifSalum/status/1377075099334012934)
* [(1) Facundo Moyano en Twitter: "El grafico del que hablé en el programa "La Pura Verdad" por @AmericaTV https://t.co/qnAmmxDtzT" / Twitter](https://twitter.com/Facundo_Moyano/status/797840733105438720)
* [(1) Roberto Jabornisky en Twitter: "Cuando alguien pregunte si el aislamiento social es útil , POR FAVOR, muéstrenle este gráfico @clarincom @el_pais @pagina12 @LANACION @RadioDelPlata @infobae @todonoticias @ertenembaum @Sietecase @C5N @Ambitocom @AmericaTV @noticiAmerica https://t.co/Mb7j9PbIQY" / Twitter](https://twitter.com/rjabornisky/status/1239670441775697921)
* [(1) Economista Flaite en Twitter: "El gráfico deja clarito que la ayuda del Piraña llegó tarde. El 2020 casi sin variación a 2019. Y también deja clarito el medio chorro de plata que va a ser el 2021 https://t.co/AxTPH6XZB1" / Twitter](https://twitter.com/EconomistaFlait/status/1414990958140272649/photo/1)
* [(1) Economista Flaite en Twitter: "Encalillaos hasta la corneta con deudas a niveles de hace 30 años. https://t.co/UhuDs6N2l0" / Twitter](https://twitter.com/EconomistaFlait/status/1414990974799990789/photo/1)
* [evolucion inflacion argentina diario - Búsqueda de Google](https://www.google.com/search?q=evolucion+inflacion+argentina+diario&tbm=isch&ved=2ahUKEwjFlemJzZL3AhUDA9QKHYH-DpgQ2-cCegQIABAA&oq=evolucion+inflacion+argentina+diario&gs_lcp=CgNpbWcQAzoHCCMQ7wMQJ1CQBljaEmCHFGgAcAB4AIABtQGIAc4GkgEEMTAuMZgBAKABAaoBC2d3cy13aXotaW1nwAEB&sclient=img&ei=r5NXYoWCBYOG0AaB_bvACQ&bih=878&biw=1881#imgrc=wSc2dHjDNeW7dM)
* [Más claro, echale agua: la política duplicó el gasto público y no bajó la pobreza (es más, creció, explica Idesa)](https://infonegocios.info/enfoque/mas-claro-echale-agua-la-politica-duplico-el-gasto-publico-y-no-bajo-la-pobreza-es-mas-crecio-explica-idesa)
* [Caída del consumo de carne vacuna en Argentina | Bolsa de Comercio de Rosario](https://www.bcr.com.ar/es/mercados/investigacion-y-desarrollo/informativo-semanal/noticias-informativo-semanal/caida-del-0)
* [OCLA | Evolución de la producción al mes de marzo del 2021](https://www.ocla.org.ar/contents/news/details/18791775-evolucion-de-la-produccion-al-mes-de-marzo-del-2021)
* [Coronavirus en la Argentina: cómo se aceleró e intensificó el gasto del Gobierno en ayuda social y asistencia a la industria - Infobae](https://www.infobae.com/economia/2020/05/03/coronavirus-en-la-argentina-como-se-acelero-e-intensifico-el-gasto-del-gobierno-en-ayuda-social-y-asistencia-a-la-industria/)
* [PANORAMA DE LA CRISIS. La economía en terapia intensiva con monitoreo del FMI](https://www.laizquierdadiario.com/La-economia-en-terapia-intensiva-con-monitoreo-del-FMI)
* [Argentina-China: ¿Cómo es la relación comercial con el gigante asiático? - El Cronista](https://www.cronista.com/columnistas/Argentina-China-Como-es-la-relacion-comercial-con-el-gigante-asiatico-20170516-0107.html)
* [Argentina: La inflación fue 2.2% en julio según el IPC-BA | Econviews](https://www.econviews.com/es/reports/daily/argentina-la-inflaci%C3%B3n-fue-22-en-julio-seg%C3%BAn-el-ipc-ba)
* [Argentina | Inflación sin control: en marzo fue del 4,7% y la interanual es la más alta desde 1992 - NODAL](https://www.nodal.am/2019/04/argentina-inflacion-sin-control-en-marzo-fue-del-47-y-la-interanual-es-la-mas-alta-desde-1992/)
* [Inflación de junio 2,2% • Diario Democracia](https://www.diariodemocracia.com/nacionales/225682-inflacion-junio-2-2/)
* [Diario del Oeste | La inflación, el gran drama de la economía argentina: cálculos privados ya estiman que podría superar el 50% en 2021](https://www.diariodeloeste.com.ar/la-inflacion-el-gran-drama-de-la-economia-argentina-calculos-privados-ya-estiman-que-podria-superar-el-50-en-2021/)

* [(1) **Emma 📊 en Twitter: "Empecé a armar una pequeña (gran) colección de imágenes que cariñosamente bauticé como “gráficos de m“ que nos están dejando la pandemia y ¿pyplot? Ejes mal puestos, escalas mal construidas, paletas imposibles de distinguir, etc. Si quieren colaborar bienvenidos! 📈📊📉**" / Twitter](https://twitter.com/emmaiarussi/status/1243964493127979009?s=08)
* [(1) Franco Aguirre en Twitter: "@emmaiarussi Va mi aporte recientemente captado https://t.co/LoZ8rZQzVM" / Twitter](https://twitter.com/francoag__/status/1249871056170627072)
* [(1) ARGENTINEMEN 🇺🇦 en Twitter: "@emmaiarussi https://t.co/dEu9NZCHij" / Twitter](https://twitter.com/argentinemen/status/1249858612173905920)
* [(1) Italia Viva Argentina en Twitter: "🔴 #Italia 🇪🇺🇮🇹 🇦🇷 Marcada desaceleración de nuevos contagios hoy. Es evidente que las medidas están surtiendo efecto. https://t.co/cswZgsj2Vg" / Twitter](https://twitter.com/ItaliaVivaArg/status/1241780833297580032)
* [(1) Jorge Capitanich en Twitter: "https://t.co/4OlrxANoUK" / Twitter](https://twitter.com/jmcapitanich/status/1245393381288804352)
* [(1) Tyler Durden en Twitter: "@emmaiarussi Visto en A24: 1 no corrigieron el título de las series, tuvieron que ponerlo en el título del gráf 2 está en logarítmico y la mayoría de la gente no entiende eso ( encima no aclara q está en log) 3 compara series con muestreos completamente distintos 4 no especifica q es c/eje https://t.co/qQLMD8PU4H" / Twitter](https://twitter.com/LMF92_/status/1244043132590841857)
* [(1) Gabriel Miretti en Twitter: "@emmaiarussi Por dónde empezar? 🤔🤯😕 https://t.co/nVAPpaSHCJ" / Twitter](https://twitter.com/gmiretti/status/1244016090180661249)
* [(1) Emma 📊 (@emmaiarussi) / Twitter](https://twitter.com/emmaiarussi)
* [(1) Nahuel Vega en Twitter: "Necesito una supercomputadora para decir todo lo que está mal en el gráfico del doctor Zin. Usar M para miles y M para millones no sería la mejor decisión. https://t.co/F7jbgTMyEg" / Twitter](https://twitter.com/otrovega/status/1287907997344305153?s=19)
* [(1) Andrés Snitcofsky en Twitter: "Lo mal que esta este gráfico me hace doler el alma @SaludBAP https://t.co/1WnbmCAC0A" / Twitter](https://twitter.com/rusosnith/status/1309625732432302083)
* [(1) Nicolás Ballarini en Twitter: "@emmaiarussi La Bombonera duplica su capacidad!! Ah no para... en época de pandemia ni el fútbol se salva de los malos gráficos https://t.co/7gswiLKN3Z https://t.co/Ev4W6M2geF" / Twitter](https://twitter.com/nicoballarini/status/1250626587147591680)
* [dataisugly - Buscar con Google](https://www.google.com/search?q=dataisugly&oq=dataisugly&aqs=chrome..69i57j69i61.555j0j4&sourceid=chrome&ie=UTF-8)
* [(1) Emma 📊 en Twitter: "Este no es tan grave, pero alguien me explica para qué está ese mapa además de para joder toda la distribución y superponerse al texto? https://t.co/2v1RFKQ5TY" / Twitter](https://twitter.com/emmaiarussi/status/1247585930329960451)
* [(1) gráficos de m - Búsqueda de Twitter / Twitter](https://twitter.com/search?q=gr%C3%A1ficos%20de%20m&f=live)
* [Netflix](https://www.netflix.com/watch/81021260?trackId=155573560)
* [inflacion argentina - Buscar con Google](https://www.google.com/search?q=inflacion+argentina&sxsrf=APq-WBtIpsaUXhxVvtIOd7eQwmcRVbNnAA%3A1649904267692&ei=i4pXYsf4Kf665OUP6-iusAs&ved=0ahUKEwiH6qeuxJL3AhV-HbkGHWu0C7YQ4dUDCA4&uact=5&oq=inflacion+argentina&gs_lcp=Cgdnd3Mtd2l6EAMyCwgAEIAEELEDEIMBMgsIABCABBCxAxCDATIICAAQgAQQsQMyCAgAELEDEIMBMgsIABCABBCxAxCDATIICAAQsQMQgwEyBQgAEIAEMgUIABCABDILCAAQgAQQsQMQgwEyBQgAEIAEOgQIIxAnOgoIABCxAxCDARBDOgsILhCABBCxAxCDAToECAAQQzoRCC4QgAQQsQMQgwEQxwEQowI6DQgAELEDEIMBEMkDEEM6BwgAEMkDEENKBAhBGABKBAhGGABQAFinDGCeDWgAcAF4AIABqAGIAa4MkgEEMTYuM5gBAKABAcABAQ&sclient=gws-wiz)
* [Últimas Noticias de Argentina | A24](https://www.a24.com/)
* [Volvió la inflación global por la guerra y la pandemia: ¿qué es este fenómeno económico mundial y cómo afecta a la Argentina?](https://www.a24.com/mundo/volvio-la-inflacion-global-la-guerra-y-la-pandemia-que-es-este-fenomeno-economico-mundial-y-como-afecta-la-argentina-n1009545)
* [Inflación de marzo: estos son los rubros que más aumentaron](https://www.sanjuan8.com/pais/inflacion-marzo-estos-son-los-rubros-que-mas-aumentaron-n1009680)
* [(1) INDEC Argentina en Twitter: "#DatoINDEC Los precios al consumidor (#IPC) subieron 6,7% en marzo de 2022 respecto de febrero y 55,1% interanual. Acumularon un alza de 16,1% en el 1° trimestre https://t.co/EKX6m9uEoj https://t.co/gROwLZIVmv" / Twitter](https://twitter.com/INDECArgentina/status/1514317554336079872?ref_src=twsrc%5Egoogle%7Ctwcamp%5Eserp%7Ctwgr%5Etweet)
* [(1) Juan Pablo Marino en Twitter: "Inflación de marzo en el mundo: Argentina en el podio https://t.co/Y5TO0FHZ7X" / Twitter](https://twitter.com/jpmarino79/status/1514323484113047567)
* [(1) Mariano Salguero en Twitter: "Caída del poder adquisitivo en estos últimos años. Radiografía de un país en su peor decadencia. Gracias por compartirlo @CEEAXXI #inflacion #Argentina https://t.co/yz0Ty1LOBw" / Twitter](https://twitter.com/mrsalguero/status/1514399130713411584)
* [(1) Claudia Zarlenga en Twitter: "Desastre. Venían a poner al país de pie. Fracasaron. Gobierno de @alferdez y @CFKArgentina #Argentina #inflación #pobreza #albertofernandez #CFK #Cristina https://t.co/z0kuooo1ch" / Twitter](https://twitter.com/claudiazarlenga/status/1514391760176353283/photo/1)
* [(1) Natalia Motyl en Twitter: "La Argentina lleva una inflación acumulada de los últimos 12 años del 2300%, muy por encima de la inflación del 84% de Brasil y del 16% de Ecuador. Nos encontramos: https://t.co/iMG7NL4U3M" / Twitter](https://twitter.com/naty_motyl/status/1514346976854384647)
* [(1) Fernando Garcia Barnetche en Twitter: "Argentina inflación lamentable https://t.co/6kRutPYTtb" / Twitter](https://twitter.com/Fernand14776003/status/1514333133306404870)
* [(1) Jhon Torres Jimenez en Twitter: "#Argentina inflación interanual 55.1% https://t.co/Ou0kReoSwg" / Twitter](https://twitter.com/jhontxu/status/1514320268898021393)
* [(1) Guillermo Nanni en Twitter: "Alerta #inflacion 👉Para @romanoal, Dir. de Diplomatura de Mercado de Capitales de @FCEAustral, “la Argentina transita un nuevo camino muy delicado, donde las posibilidades de un proceso hiperinflacionario se tornan cada día más altas". ✍️@infobaeeconomia https://t.co/3vxOyDUvRE https://t.co/9qxRWY7iCB" / Twitter](https://twitter.com/guillermonanni/status/1513852209074786308)
* [(1) Fernando en Twitter: "@EvaLiraGonzlez1 @dukevoseillur @latercera Le recuerdo que la inflación es a nivel mundial por el efecto pandemia. Argentina y Venezuela son casos aparte por las crisis económicas y políticas que acarrean de hace décadas. Aquí el panorama de Latinoamérica en donde Brasil lidera teniendo un presidente de extrema derecha https://t.co/VNJEGIR7Fa" / Twitter](https://twitter.com/FerTapia89/status/1513599664263626753)
* [Inflación: el Gobierno espera el impacto de un índice récord de marzo pero no prevé nuevas medidas - Infobae](https://www.infobae.com/economia/2022/04/12/inflacion-el-gobierno-espera-el-impacto-de-un-indice-record-de-marzo-pero-no-preve-nuevas-medidas/)
* [“Irresponsables”: fuertes críticas de la oposición tras el anuncio de la inflación más alta de los últimos 20 años - Infobae](https://www.infobae.com/politica/2022/04/13/irresponsables-fuertes-criticas-de-la-oposicion-tras-el-anuncio-de-la-inflacion-mas-alta-de-los-ultimos-20-anos/)
* [El campo aseguró que el precio de los alimentos subió casi tres veces más en Argentina que en los países vecinos - Infobae](https://www.infobae.com/economia/campo/2022/04/13/el-campo-aseguro-que-el-precio-de-los-alimentos-subio-casi-tres-veces-mas-en-argentina-que-en-los-paises-vecinos/)
* [La inflación marcó un récord a pesar de los controles sobre el dólar y del congelamiento las tarifas - Infobae](https://www.infobae.com/economia/2022/04/13/la-inflacion-marco-un-record-a-pesar-de-los-controles-sobre-el-dolar-y-del-congelamiento-las-tarifas/)
* [En el podio de la inflación regional, la Argentina ocupó el segundo lugar detrás de Venezuela en marzo pese a la suba global de los precios - Infobae](https://www.infobae.com/economia/2022/04/13/en-el-podio-de-la-inflacion-regional-la-argentina-ocupo-el-segundo-lugar-detras-de-venezuela-en-marzo-pese-a-la-suba-global-de-los-precios/)
* [El precio de los alimentos subió 7,2% en marzo y superó el 20% en el primer trimestre del año - Infobae](https://www.infobae.com/economia/2022/04/13/el-precio-de-los-alimentos-subio-72-en-marzo-y-supero-el-20-en-el-primer-trimestre-del-ano/)
* [La inflación de marzo fue de 6,7% y es la cifra más alta en los últimos 20 años - Infobae](https://www.infobae.com/economia/2022/04/13/la-inflacion-de-marzo-fue-de-67-y-es-la-cifra-mas-alta-en-los-ultimos-20-anos/)
* [Inflación desbocada: consultoras esperan que el 6% de inflación de marzo incluya fuertes subas en alimentos - Infobae](https://www.infobae.com/economia/2022/04/12/inflacion-desbocada-consultoras-esperan-que-el-6-de-inflacion-de-marzo-incluya-fuertes-subas-en-alimentos/)
* [(1) grafico engañoso argentina - Búsqueda de Twitter / Twitter](https://twitter.com/search?q=grafico%20enga%C3%B1oso%20argentina&src=typed_query&f=top)
* [(1) Gonzalo Perera en Twitter: "@FabBallarini @selocuidojefe Al día 38 España y EEUU tenían menos infectados que Argentina. Este gráfico es engañoso. Ojalá no esté mostrando hacia donde vamos. En 10 días lo sabremos. https://t.co/fQcFFsfc6W" / Twitter](https://twitter.com/Galopen/status/1248908828126691328)
* [(1) Chequeado en Twitter: "[NUEVO] Es #engañoso el gráfico que mostró Fernández sobre la caída del PBI y los fallecidos por país. 📊🔍 Mirá los datos en esta nota: https://t.co/X3BoRXqomC Por @nicoballarini. #DatosCoronavirus https://t.co/LN947tbHe2" / Twitter](https://twitter.com/chequeado/status/1278799471489540096?lang=ar)
* [Es engañoso el gráfico que compara las muertes por coronavirus con otras enfermedades | Ciudadanos | La Voz del Interior](https://www.lavoz.com.ar/ciudadanos/es-enganoso-grafico-que-compara-muertes-por-coronavirus-con-otras-enfermedades/)
* [Information is Beautiful](https://informationisbeautiful.net/)